[日經] 當乜乜銀行同乜乜beauty打嚟嘅時候

你會同佢講唔使定即刻cut鳩佢線

唔使喇
cut你老母線

between點樣可以阻止佢地再打嚟，同埋嗰啲打嚟唔撚出聲嗰啲

我會俾假希望佢！